最強偽娘 15歲"美少女"贏Junon Super Boy獎

88年由月刊雑誌『JUNON』開始舉辦嘅Junon Super Boy，30年來出咗唔少靚仔男藝人，包括武田真治、袴田吉彦、原田龍二、柏原崇、小池徹平、平岡祐太、中村蒼、溝端淳平，今年有個15歲"美少年"贏咗個細獎，但就觸目過冠軍得主。

睇佢個樣你就知點解

身高163cm，不過得15歲，仲有得高，唔知把聲係點

唔記得比個名大家google添：
井手上漠

有圖 ok

死拿形

兄妹喎
奇怪佢個ig 好多南亞人中東人留言

吊 睇片完全唔同樣
照騙
不過一樣咁娜形

ぎんしゃむ 完勝佢啦

P完直係非gay都要屌佢

幾cute

仆你個街女聲黎既喂